想問下好有人情味既疤菜點對美斯？

當初笑柒皇馬對卡斯拿斯魯爾仆街
點知小花咬人蘇今日都比人當係condom

係人情味

好記得個陣美斯想免費走
疤狗第二日就想告佢上法庭
叫佢走都留低兩億先
美斯會養巴塞

屌你個標題寫到咁惡

D小花迷仲點敢入黎

唔撚驚柒咩

係 點樣？

告撚左先出啦 我就唔撚信會告喇

唔敢告 驚輸 一蚊都收唔到

賤種疤塞死全家啦

開季疤贏幾場又嚟”who need Messi？”㗎啦

在商言商， 又無話對錯

冇錯
不過疤菜一樣係賤種姐

對唔閪字

又咁講, 疤啲球迷應該冇鍠咁賤

一樣咁撚賤啦

唔過兩頁

疤狗賤種不願面對

冇疤狗喺度吠喺易d沉
點似鞭皇鞭朗post係咁有花迷推

有消息未？

其實依家既疤FANS都唔支持疤

班友嘅人生好似得反朗反皇咁

成班傻鳩

美屍同疤菜 兩邊都柒撚到